7K 砌女list 最後檢查

AMD Ryzen 5 1600 YD1600BBAEBOX 6 Cores/ 12 Threads, 3.2GHz,19M Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

ASUS 華碩 PRIME B350M-A B350, DDR4, AM4 Socket, USB3.1, M.ATX M/B

Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3000C15 DDR4 3000MHz 16GB (2x8GB) Stunning White LED

GIGABYTE 技嘉 RX580 GAMING 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (GV-RX580GAMING-8GD)

Toshiba DT01ACA200 2TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

Crucial MX300 275GB CT275MX300SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm

ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze 火牛

Sharkoon M25-W 白色 USB3.0 Tower Case

其實over左少少筆直 有冇野須要改?

點解有負皮

見到依個comment即刻俾負皮

amd 原罪

講漏左 主要用黎打機睇片 同新手想玩下超頻

推一推

超頻火牛加火

咁改650w thx

650保險啲

Asus 350 Matx板冇heat sink
長超建議轉atx板 貴100蚊

550都唔夠

新手未必會長超 350m都夠打?

我見rx580個suggest係500w 但想試下超頻 預50夠唔夠?

超頻加cooler
d15啦

用得著咁勁cooler?

超頻既話邊會話有cooler夠用
液態氮都唔夠啦

新手入坑試超 唔會太盡

散熱建議改用Cryorig R1 Universal

係咪用原廠就一定收得皮?

原廠都得既，但要做職安真漢子做好安全措施保護對耳囉

會唔會有啲平少少 就快變8k

212 turbo lor

我會覺得一係用返原廠,一係直接R1 Universal...

雙排水冷呢? 有冇推介?